頭先買左杯天仁薑茶

話說買左杯熱既薑茶比老母

老母唔係好飲甜野
所以叫左不加糖
結果佢飲左啖
就話 如果唔甜就好了
我當堂呆撚左
然後跟手飲左啖
好似食緊蕃薯糖水咁
是咪要報海關

善破0

感動
冬至快樂啊清

係咪唔記得咗走甜
平時飲福圓薑奶 走甜都好好飲

不過飲落係幾好飲
搵日再戰